鬼可以唔捉，但唔可以唔防

D狗扮人都有
1) 螢光/鮮色狗帶或狗貼
2) 仲同行最少3,4個人
3) 有機會出現槍袋

正常勇武都唔會有呢d記應，但班狗一定要有明顯記應，唔係d武警替工唔識記人

有鬼嘅問題係
1. 令前線被捕風險極高，一來鬼會報告大隊行蹤，二來鬼會自己拉人
2. 會帶風向，會搞事，影響前線部署

捉鬼一黎會影響前線，二黎都好危險，因為佢地有真槍，佢地狗命有危險係會開槍

但我覺得可以防範
每次行動都開個狗帶報料區
將當日狗帶款色公開討論
務求令呢班餓狗嘅行動成本提高

討論下，不喜勿屌

721

831

push

push push

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔捉又點防

push push push

但個女鬼幾靚,捉到既話應該點做

如果卧底枝槍唔見咗，啲狗又敢唔敢認自己係警察，卧底？

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

Boycott ghost
例如提身邊人,之後點做就睇現場

捉 = 正面踢爆

只監察，不踢爆
可以串下佢，但唔逼問佢

收埋仲好，證明佢驚，收埋左佢有咩事拎唔切出黎
手足都冇咁危險